大家樂太極$35炒飯真係窮人套餐

$35 有蝦有雞,包飲品, 抵到仆街, 唔飽仲可以加飯...正

Push

屌好撚心酸

有choice咩? 而家食野, 無$50點撚樣落街? 隨時仲無野飲

尋日食完 OK啦

呢個價錢自己煮飽撚到你跳樓啦

份量少到仆街, 原全唔飽。

無圖講條撚?

幾個月前仲賣緊$34..求你唔好再加啦

日日食

上年食到一半 發現有隻甲由之後就再無食過呢個飯

番工好難煮倒

同路

太肚餓...食晒...sorry

係咪大家樂見大快活咁多打手
又派d打手上嚟宣傳

一定要加飯唔係講笑

係 成個廚房得依個飯有

我覺得好撚大兜,食唔晒喎
你地係咪大食到咁

講真話啫...

撈汁食ok啦

當KFC 2X桶飯死架?
講平講份量，講窮人套餐有排都未到大家樂啦。

唔駛咁積極個個都覆既打手
Btw 死全家

香港點解一啲人番工lunch fine dine, 有啲就食呢啲特加飯...佢地唔洗買樓, 搭車架?

咪臭係
叫個桶飯都飽撚個你個太極飯啦

都話唔撚係

排隊都排成世啦

大家樂明明就越黎越難食

食過一次，自問要求低都覺難食到死

自稱炒飯，其實只係炒飯底，上面淋汁
紅色汁難食，白色淡味，係果幾隻蝦叫食得
炒飯底hea整又唔好食

唔會再食

紅色果面
白色果面

蝦正

前兩年先做緊$33

狗糧黎講算係有良心,只求打個和

唔好再加啦

2年先加2蚊,你仲想點撚樣

打和又唔係...但其他地方食野更加貴啫

好多人唔明當連d茶記lunch都賣緊$40＋個餐,

$35太極飯連野飲就係天神賜俾人間既窮撚恩物

Exact7ly

其實好多地方外賣兩送飯都係32-5蚊左右
仲有鑊氣

講撚咗兩版
好似差咁少少野

純文字討論？

叫埋吉野家細牛飯出黎隻揪啦

事實證明 大家樂出手低 人地大快活又肯比錢更換個送餐系統。請打手又多過你，你個炒飯係平呀 不過細呢。
抵你唔夠大快活黎

想當年，依個價錢食到海南雞飯了

大家樂天天超值選真好抵屌~

KFC 23個半桶飯可否一戰

垃圾來，之前個鮑魚雞粒好食咁多

唔飽架喎

41蚊肉醬意 12點鬆啲食飽到6點

大快活係得show me your love飯同早餐可以同大家樂過兩招，其他唔夠班

大家樂show me your love 飯由白汁轉粟米汁之後

比狗食

e家好似加左價

我覺得大快活個咖喱牛腩OK
但係王者級永遠只有一哥焗豬

有無鍾意大快活雞胸飯的手足

荷葉飯正d

一哥唔知點解美心同大快活整到好撚咸

老實講, 我灣仔區番工,真係無野食

灣仔都冇野食?

點加飯？

都係rubbish

唔係$30咩？ 又加？

之前白汁飯22個半
蘑菇飯就23個半
雙扒飯就30
而家好似加左做白汁磨菇都23個半
雙扒就31

屌仲要而家先準備放工

勸告大家唔撚好做teller ah!!!

楊州炒飯仲正

極樂炒飯 XD

$100 就有

係抵食 但好難食

狗也不屌

臭既